周街都燒衣桶，警告你地咪周圍掉，好易火燭架！

呢排周圍有人燒衣，燒衣桶周街都有，千期咪整跌，搞到周圍火燭啊！好危險架！